識得有朋友由細到大都好愛中國，但大是大非面前佢無辦法唔反支那

佢講到明如果中國人同中國政府肯改佢會重新愛上中國，但佢見盡支那嘅無恥，佢已經可以肯定班垃圾一定唔會改，所以佢堅決反中同支持港獨，佢自認自小比中史科洗腦以為中國人係好人，對於鐘意咗咁耐嘅野依家要反佢佢都覺得好傷心

你朋友就是你

倪匡：「我唔愛國我使乜撚反共呀！」

唔係，我不嬲反中華文化架

我同我一個朋友都係咁

大陸人思維係愛國可以淩架一切
包括殺人

叫佢睇魯迅

中華文化係無辜咖

下讀中史先反共架喎